[調查]有冇人唔鍾意建華農牧

1.壟斷市場
2.亂放雜物(霸位)→行人通道狹窄
3.親中
4.懷疑同老黑有啲關聯

推!